夜雨凍

呢句唔記得歌詞

樓主奶共

樓主 5毛

.....？

想比人奶多啲

5毛一次 5毛兩次

想meet你

meet 我未

Gaylo

搞乜變到咁cute

....

咪屈拉